年初二鄉議局主席車公廟求纖又有葉劉

乜又係你呀

葉太

車公心諗 又係你呀

車公應該會鬧人

66纖

61 先岩 大吉纖

可以買重注樓市唔跌

根本香港係福地

只係特首差

今年無睇現場有無麒麟撞駕佢

10連

雲長

雲長兄十連中出

幾多年未抽過上韱 689一走即刻有番運

好波呀車公

其實都好既 大家開心下

其實如籤文咁講一切向好

其實都幾準

仲未有人入黎post相既

又係自言自語

咁樣比人起底都死番黎

籤呀 on9 識唔識字